張敬軒雨傘前係過街老鼠 雨傘嗰陣鳩up兩句即刻谷底反彈

雨傘過後又一個反手奶返共 食曬笨土強國兩家茶禮
蛋記Marketing應記一功
歡迎各位張敬軒打手負評

想當年張敬軒鳩up幾句就畀人吹捧到係民主鬥士乜乜乜
其實實情就係撐起雨傘喺叱咤拎最起愛歌曲獎果陣
台都唔敢上
相反何韻詩真係豁曬出去就無人講
軒仔好波

張生2012年轉公司 同年張生既民主言論開始出現

唔敢上台嗰個係謝安琪喎，話暈要入後台喎
張敬軒都冇份唱撐起雨傘，仲有喺台下拍手喎

依個位你啱，謝糾正
不過佢事實係靠d民主言論嚟挽回形象

好想了解軒仔由愛國到支持民主再變返愛國既心路歷程係點樣

仲有點先可以不斷咁賣弄唔屬於自己既情懷

病到死死下都要人上台
咪屈得就屈啦
如果係扮暈就唔會連慶功都冇去啦

你老婆成日都多多藉口啦
暈，嘔，病無限loop

呢個世界就係咁運作，有咩咁特別，做咩要特登上連登開post講啲常識

撐起雨傘呢d左膠歌 是撚柒但啦

一點都不能少

你無聽過連登張敬軒例外論咩?

gem 李克勤上我是歌手奶共
軒仔唔計

駛唔駛影埋嘔吐物睇埋醫生俾埋醫生紙俾你睇呀天才
你唔會病既

如果佢冇民主言論已經可以係大陸揾大把錢喇on9仔 挽回形象都講得出 講到香港係好大個市場咁

我鍾意彈出又彈入呀

佢仲係過街老鼠果陣你奶都未戒唔怪你
香港市場係細呀，但無左d民主言論佢紅都紅唔起

正評
佢之前話佢嘅言論令到公司同事要幫佢回應 做多咗額外野，所以之後就唔講咁多，聽公司講奶共 食兩家茶飯不知幾和味

咁高要求做咩 人地只係藝人
而藝人根本唔識政治
只要唔好幫政府拍宣傳片賣港
我覺得已經算係咁

愛國唔可以要民主？
人地話曬都係大陸出世，點都會有感情
但就係因為係大陸生活過，就知道民主既重要性

14年10月開幾場紅館嗰陣已經算紅左啦仲過街老鼠 你瞓撚左幾多年呀清

你話係咪係囉
識得搵佢邊年邊月開左幾場紅館點解唔搵下佢d舊聞

入場睇的 雨革前幾個月要買定飛 所以邊關雨革事 邊似巴打咁叻叻豬開演唱會係即月售票
舊聞又點 你都證明唔到因爲雨傘嗰陣9up兩句而紅 同埋香港黃絲嘅數目冇你想像中咁多 9up兩句隨時仲衰